你講心事 我聽

我好僧啲人喺呢啲咁嘅時候仲開啲與抗爭無關嘅post點算好

連登 係討論區 唔係淨係for抗爭用 如果你唔滿意可以del app
telegram嘅資訊已經夠

好笑 定你以為上連登開po就抗爭咗既然咁得閒入嚟留言 點解唔係上緊Twitter要留係同溫層

冇人同你個毒撚講心事 所以嬲嬲豬?

eh....？而家邊個嬲嬲豬？

笑死

RAP

有心事唔可以關抗爭事嘅

開po唔關抗爭事你就嬲嬲豬？

好憎d人咩都可以扯埋場運動
人地講少陣 係咪代表有/無付出過
關你撚事

有病一律建議睇醫生

屌 會長好波

真